表揚一下係深水埗專恰學生的香港警察

from:中大反送中關注組

PUSH

第二個成個道友咁

推

push

呢啲表揚post要推

Push!!!!!!!

好似侏儒

最後個個好熟 好似有份恐嚇東方女記者

竟然有委任證

表掦！

成班冚家產無個好人架啦

第二個未上電咁

第二個 咁撚瘦
落單要小心d
怕佢 2，3拳就送佢上路

第一件最撚仆街

屌你老母 搵佢出黎 放工打佢老母臭西

一開頭根本冇委任證

真係特別樣衰先做克警

睇片唔清楚, 係圍圍下缺氧暈定係隻狗叉頸?

Push

@老豆搵仔

成功爭取連續兩晚伙記full gear

東京街大量狗車，義士小心

麻包袋

3個都咁閪樣

隻隻都乖

佢試下無證？啲醫護入都唔撚俾佢入啦

其貌不揚

浪費納稅人啲錢咪呢啲囉。

狗真係有樣睇

屌 重快過d警犬 仆街啦 起佢老母底

而家D便衣犬特別蠢, 大街大巷砌人生豬肉。

又偷拍庇護工場啲員工

老豆搵仔

掃毒組探員， 負責吸毒

幫手推

死全家

學生驗尿計劃外，更應該搞警察驗尿計劃
well paid for it

個個都爛仔道友賊眉賊眼咁

仆你個街，冇一個個樣正氣

二十架狗車，滿狗

我呼籲各位學生會重要成員(或其他知名人士), 你地好大機會日日比狗跟踪
請注意自身安全, 唔好落單
同做任何野前, 要小心諗清楚班狗會唔會又位入你

金毛嗰條仆街呢？

[形象工程] 我地需要強化抗爭者正義嘅形象

隊長⋯⋯
比兩草野我買野隊

Pish

真係相由心生

黑衫混入示威

好似最大聲果件未有

吸毒組探長

起底未

x2

狗車位置

係？咁真係要表揚下佢

老豆搵仔呀

老豆搵仔喇

搵仔了

【重要】鑑於近日新戰術游擊戰

隻手幼過筷子

係乞衣暴徒

我喺到提大家，下次當幾百人圍幾個警察嘅時候。一撚定要喺其他警察增援之前一人一拳溶撚左班狗，如果唔係自己友實比人拉

一撚定要喺有其他增援之前一人一拳救返個義士返黎

有證啦啵

附上片13分鐘

又要搵仔

狗

表揚

而家唔洗考體能啦咩？
呢啲質素隨時一拳一件

Why

班撚樣休班嘅時候仲有無面目出街見人

黑衣人

呢個最仆街
勁兇個小朋友

一班人渣！！！！

禍必及妻兒

召喚東方！

要表揚

呀蛇做咩着黑色衫嘅？

仲有開頭屌人好撚大聲，之後細細聲固條撚屌呢?!

第二個係比人打一拳盲收皮個d樣黎

推比老豆搵仔

亂咁拉人

特別係第一條仆街 認撚著佢

搵仔

pish

仆街，第二嗰個真係可以一拳一件

警察有想捉人
勿送頭

卑個波記者 跟左先

重點係 入到醫院先掛證？

隻隻真係狗樣黎

好似第一個黑警叉頸最撚串果個

仲有主場深水埗啊

成個許智安咁

自爆？

食屎啦

巴打們，
起晒佢地底啦!

屌曬佢地老母

仲有一個啡毛呢

推啦

警察想捉人
勿送頭

卑個波記者 跟左先

道友？

跟本無個好人

第二個個樣成隻芝娃娃咁
得把聲

接放工？

咁近距離影

玩場拉果時佢冇掛 所以建議下次再有咁既情況 街坊們打撚左先

第二個露宿者假扮？

甩頭甩骨咁

我要搵仔

個個都不約而同著黑衫有咩目的？

老豆揾仔

高度表揚

🤬

等起底

認撚住佢地
餐飲業手足記得得凍撚水佢地飲！

麻包袋啦咁撚串

求起底

應該好快老豆搵仔就會見到佢地

黑警個樣真係特別衰 埋身既女都應該係貪錢

表揚下

會長去左醫院 大家夠鐘散
聽日又有新野屌狗

投訴
投訴
投訴

可以的話麻煩大家下次zoom大委任證影

咁後生做狗冇出息

特別第一個真係要表揚下佢
吠得咁大聲而家個樣死狗咁

古惑仔樣

老豆搵仔
孝順

成班冇gear什麼都不是

負責索毒

推啦 正仆街

宜家啲狗便衣都著埋黑衫

推！
老豆搵仔

4個便衣

一定跟住哂

而家搵位入

大家有頭面記住小心

起底組做野
將佢地全家都起哂出黎唔該

大力推

沙sir 呢沙sir呢！？？

屌佢老母仆街黑警

全部黑衫

推！！！！

有個道友咁

以後處理方法：
第一步：要求在場人士冷靜
第二步：要求出示委任證
第三步：再次要求出示委任證 並提出一分鐘合理時間
如一分鐘內無法出示委任證 即當作冒警處理
在場人事在以合理武力求出被非法拘留人士

用力推

我要表揚香港警察，胡亂執法！

仲要著黑色衫 cls 明突登搞9人
又用翻14年個招 追蹤各間大學學生會成員同會長
真係cls

夠料造文宣，可以慢慢散開！

今次反而相講，係咪有黑警一直跟踨一些特定人士

我頭先現場影 幫手表揚下

表揚良好警察

根本就係黑社會

我第二個成個道友咁嘅，派佢去到臥底就最好...

等待休班警

個個賊眉賊眼咁

黑警死全家

有冇160 cm
咁撚矮都可以做狗？

汪汪

買電筒睇星星！ 都唔比

係
其實佢係咪就係打人嗰個？

間鋪賣武器封左未丫？

推 黑警幾時有報應

差頸狗係第1張圖
一開頭快閃show一次張狗牌就話 已經比左,唔再比
而家又識得掛番張狗牌

全部能樣

班仆街著黑衫開工，屌你老母閪！

老豆揾仔 出動

推！

呢班仆街必須死

好想瘋狂錫春袋

利申：基

@搵仔

全撚部狗樣

全黑係咪做完鬼嚟

買枝筆都犯法 就黎眼超超都拉人

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白，歡迎任用！

做咗狗個樣都會變

呢個營養不良

藍絲：行得正企得正著咩黑色衫

係全撚部、全撚部都係仆街，咪撚再美化班狗

第一個最撚閪，睇晒片

提防梁耀忠

【浸大編委訊】本校學生會會長方仲賢於深水埗被警方拘捕時，下圖警員夏偉基 （警員編號：Ui4827）對方仲賢叉頸，以暴力手段拘捕他。

現時本校第50屆學生會會長劉子頎已就此事向警方報案，希望警方能以襲擊罪控告該名警員。

再推

望下鏡頭啦食屎狗

聽日tvb又會話市民又圍

黑警著哂黑衫開工

我冇嘢講

曬出黎 寫原因 拎出街貼堂啦
比佢身邊D人知佢做左咩好事呀嘛

呢班阿叔係阿sir?

你班仆街批爭打落學生到?
老豆搵仔見啦柒頭

一定認撚著你

2:43
其中一隻狗叫 黃漢民?
47620 黃漢民 高級警員 close cgn201822295363.pdf

清算都清算呢d樣既狗仔先

推呀 屌你老母死黑警

係示威者
已經聽到
屌tvb執柒左佢啦

屌

已經係啦

用麻包袋

第2張圖隻狗瘦撚到

第三張相黑警恐條青年人，話佢藏有攻擊性武器

第一隻係咁捉住人唔放
最撚垃圾

蛇頭鼠眼

住邊先？做得咁好真係要多謝佢老母生到D咁叻既仔出嚟。

明天去買！ 熱愛天台！ 睇星星用！！

Amazon 又訂大量！ 送禮加自用！

如果再唔解散所謂''警隊'' 香港真係玩完了

一班目無法紀

視法律如垃圾既武裝黑社會黎執法

香港正式玩完

當執法武裝部隊駕馭於法律之上

就係軍政府統治 同 薩達姆統治下既軍權國家無異

買支電筒可以告你

遲下你返完工返屋企一樣可以告你暴動

當一個星斗市民買一樣生活必須品(一支電筒) 都要被拘捕

同樣佢只需要求其搵個理由就可以沒收曬你所有既資產

你係呢個地方既交易,資產仲會安全咩?

又或者真正想玉石俱焚既

根本唔係班示威者

而係依加既政權

搵佢老婆出嚟

成班都係賊咁

呢個胡鬚狗

推 番屋企打飛機喇

大家揀邊個錫袋
唔準諗即刻答

屌你老母而家就戴証，收撚皮啦

呢幾個好深水埗路人樣，癮君子樣，唔似一般狗樣

係委任證

死仆街黑警。痴撚線公司，幾個大人圍住𡃁仔嚟恰，無撚嘢呀，仲要叉住佢條頸。
黑警死全家

咁博命 係未聽日有得升職加人工

懶係兇咁，屌佢老母

幾條撚樣都係狗樣嚟
做狗有得睇

同感

含撚啦

老虎狗

係咪要整返個系列 呢啲要高度讚揚
唔可以咁快唔記得

好明顯走過去就捉住人，之後俾人屌先show証，淨係呢點都有得打

想表揚佢地
有冇名 警局
想買花致謝

$32一個鐘都比多佢

第二張咁瘦點過體能

咁撚鐘意着黑色，係咪方便混入我地到做鬼

屌，全部賊樣黎

老豆？

屌你老母黑警！

為什麼你會有雙臂交叉的動作？

在社交中當你或者身邊的其他人出現這些類似動作的時候，那麼很有可能就表示其已經處在緊張不安的狀態。以此來掩飾我們內心的不安，掩飾內心產生的消極情緒等。

道友下話

班狗真係日日都要周圍辣著火頭架喎

全部樣都好解放軍

成個黑社會咁款

推啊

有資料嗎

老豆搵仔!

甩皮甩骨

重溫 616, 71, 721 宣言, 文宣請加油, 令我們的行動合理

恰學生就叻 黑社會呢

點解有證嘅？

反而冇講電話果個???
不過平心而論, 有鬚果個算係咁, 第一個態度最差

過街老鼠走左入醫院啊

睇片 第一個最撚惡 又叉頸 知道拍住片又同學生會會長細細聲講嘢 可能恐嚇佢都未定

賊眉賊眼，好撚樣衰

着黑衫

仲有個金毛呀叔呢！？

相由心生 警犬隻隻都甩皮甩骨咁

淨係蝦學生
屌你老母 除甲隻抽呀

許志安黎

黑社會

呢啲便衣狗冇牙老虎黎，比街坊屌兩野就淆底粒。

速龍同防暴先最撚仆街，下下禁住你都仲打踢頭。

必須清算！！！

個撚個都四不像咁撚樣
好仔唔當差，當差正仆街！

沙sir係邊

換撚晒黑衫帶頭搞事?

推
呢四個黑警 死全家啦

相由心生 樣衰到呢

樣由心生

D樣衰到

要推，表揚下佢地

屌佢老母仆街冚家產

LIKE 數唔見哂

好撚型

不仁不義

起晒佢地個底出泥

我係孤兒仔，要尋父

啲黑警個個黑衫

我有理由懷疑班狗已經開始派人跟蹤有身份嘅學生

好撚正義，想識佢

就係你地幾條仆街 搞到其他分區手足又冇覺好訓

搵仔搵仔搵仔

證明班狗仲未夠攰，手足們要加油

要高度表揚佢哋!!!!!

咁跟警例帶哂證嘅？

所以大家見手足比防暴/速龍狗圍，一係衝去救一係衝去影，班冚家產成日抽水

警察哥哥好型
有冇巴絲識佢地

起1左底未

幾個都柒撚懵懵食甜筒

賊眉賊眼

老豆搵仔系列

蘋果直播有人同個著反光衣既大媽嘈
咩事?

四個都無𨶙腦，每人頒個大紫荊水蓋佢啦！掌聲👏🏻

咁盡責嘅好警察
幫佢哋全港宣揚吓啦

賊眉鼠眼咪就係呢啲

你見佢地個個kiu住手
心理學話咁係保護自己
佢地好驚

好仔唔當差毅進狗仔有樣睇

屌你老母本身以為班人個樣似狗係因為制服問題
仆你個街而家著便服都係成隻狗咁撚樣 你叫我點幫你地兜呀死警犬

第2個成個老同咁，係條街如果見佢跟住我真係打尻佢

耳仔聽到句聲音：大蝦細 無智慧。。。。

阿囝，原來你地係度

死黑警幾時死全家? 屌你老母

好有型呀

深水埗警署係文物又點？

撚樣

有冇人睇緊APPLE直播
係咪話個阿姐假記者?

金毛條友最撚串 唔知係咪入面最大
Btw 便衣係咪好做過散仔好多 搞到一獲泡交俾軍裝接手 人地警署幫你食埋屎

第一個應該表揚，佢好大力好大力咁用手指插人喉嚨，好努力，個後生仔個喉嚨凹晒落去

生女一樓一的狗閪

今晚你地隊友無得訓.. 就係因為你地勒

支持！

四條仆街

黑社會專恰學生

狗是有狗樣

大蝦細搵人出氣
正垃圾

比班狗污染晒 不要也擺

不合作運動— 每週罷買日

屌 又話11點記招交持被捉人士 班人和平咁等待 無啦啦警處落閘 偷偷地call齊防暴 岩先開咪講話非法集結

根本係啲大陸仔先唔帶委任證

有無法律叻既人可以答到我幾個問題。

第一，便衣係咪有權利係無任何有著制服既警察係旁邊既情況下作出拘捕行動？

第二，便衣執行職務時係咪可以吾掛委任證係心口就去執行職務同圍捕市民？

第三，便衣係咪有權力可以無啦啦拍人膊頭同叉頸？

根據我平日比便衣查身分證時候，佢地都係拍一拍我膊頭然後show委任證再掛係心口先至再作任何調查和要求出示身分證。

我明宜家佢地已經吾會跟警例做野，但法律上呢兩樣都係吾合理同可以追究。

恭喜佢地啦 四條友又搞到大獲野出黎

32台有浸大回應

dklm 全部著黑衫扮自己友

不要說「黑社會」，試著說「政治工具」

D正皮數好似見唔到

聽日下午六點深水埗買電筒

校長同律師跟進中

呢單可以 大做文宣
警察想捉人
勿送頭

之前天水圍至被狗食左七十幾個
手足小心

卑個波記者 跟左先

有冇仔女啊佢地暑假出街玩小心啲喎

年輕的真係要小心
你出街買野都唔好著黑衫呀
發夢都唔好著短裙
有d得個普通口罩就行來行去
帶多個黑超都好平姐
講真而家唔係玩㗎
後生仔出街係超高危

睇得出高瘦果個幾無奈, 佢好似由始至終都係最freeride
完全唔想扯上呢單野

不過帶晒gear蒙左面可能又另一個樣啦

好撚好笑
呢幾條友 問人地學生點解要跑

大佬你黑衫黑褲，一件似黑社會
一件分界果件 似道友
無個好人樣

跑都好正常

good cop bad cop輪流做
唔好咁天真

佔中個期已經非禮東方女記者
我記得當時蘋果有片

正撚樣

好人好事要大大力表揚啦

推 好撚嬲

第一張係流野達黎架wo

著黑衫扮同路人 之後拉人 屌佢老母

老豆幾時搵囝

第一個叉頸

可唔可以講下邊個黎唔係好清楚 不過呢隻狗頭先好串
拎警棍兇鳩人

好似頭先bu個學生比人捉住咁 啲街坊係咁叫啲狗出示委任證 但佢地當無到 堅決唔出示比其他人睇 咁如果我係街坊 我那知佢地係咪冒狗咩仲要頭先全部都係便衣 我可唔可以搶返個Bu學生

起到底未

一個二個柒撚到

第一條仆街，好撚想認識你喔，老豆搵仔安排下，屌你，一開始咁撚大聲兇人丫哪，叉頸添丫？

可能真係呢！

黑警成魔之路 —史丹福監獄實驗

廣傳 夏偉基 UI4827
分別係深水埗叉浸大學生會會長方仲賢頸
係深水埗明愛醫院推撞中大學生

無一個香港警察係無辜

大家可以就黎明愛聲援佢地，唔黎都要廣傳呀，呢啲仆街就係以為打人無代價先繼續打，咪撚俾佢得戚

比素材我地推輿論戰，今晚就推爆佢

Push!!!!!

第一個係話手足意圖反抗然後叉頸叉到實一實嗰條仆街

四大賤種

Push*3

屌你老母臭閪

狗樣

Push?!!!!!!!!!!!!!!

有冇手足放上藍絲谷話起到黑衣暴徒底呀

接力！

專恰細佬? 當然要表揚啦! 佢老母咁撚威武

垃撚圾
除左識搞d學生仲識乜撚嘢？
黑社會就唔撚拉
全部黑狗全家俾狗屌撚死

老豆要搵仔了

暗黑兵法2.0 街坊屌走黑警

屌你老母

其實今晚我地好似俾🐶撚返轉頭,
佢地攪少少小動作就引晒班手足/街坊出嚟,
🐶就食花生, 家陣就罷明用武力

612 基金
都唔知夠唔夠錢
係咁送頭卑對家
希望大家be water
義士好需要

驚我地聽日民間記者會冇野講

推佢老母

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

第一個條撚樣有郁手阿屌佢老母

真係特別柒

Push!!!!!!

收皮啦垃圾

cool頸

佢哋無非想出名，賺d知名度

奇形怪狀

千奇唔好搞佢地啲屋企人 佢地無辜架

休班警

只睇新聞官方宣布

起底

垃圾

挑原來休班

休班就返去搞細路女啦

嘩黑社會呀

認住叉頸條仆街

聽日四點鐘撚狗有新野問？
恐嚇學生死全家

全中。打撚到班撚樣鳩都縮。睇你仲敢唔敢亂拉人。

今次當買個教訓。下次識做。

緝毒犬

老豆搵仔啦

推 唔好比佢沉

生得幾有性格
呢d盡忠職守阿sir係值得開po表揚下

up

垃圾popo

鉛筆也可以做攻擊性武器 痴線亂咁屈人

黑衣人！？

推到佢地成家出黎

成班狗賊樣

支持

呢隻仆街狗不停叉頸, 兇個細佬屌佢老母

正仆街攪細路
祝佢地生仔無屎忽

係時候搵仔

狗好撚鍾意揹最後一張個啲柒袋

劉以達

的確係有啲似

d委任證呢個時候又會突然出現

仲樣衰過D黑社會

BTW
TO勇武派
大家都需要啲時間回一回氣， 不如休息一下，如果成個禮拜去都冇嘢報啲人自然冇心機睇個記者會
同埋今次出黑社會個迴響已經細咗好多人對發生第二第三次嘅嘢會變得麻木，唔好再用自己嘅受傷去突顯警犬嘅pk， 呢個禮拜大家都好辛苦了 ，等和理非接力先啦

五六十年代嘅香港

一個二個甩皮甩骨咁樣

但第二個叫做比較有禮貌嗰個

三條垃圾

第一個最閪

推推推
傑出黑社會

Wow

Push ar

第二隻狗瘦到咁好擔心

就係呢個人，差住個學生條頸，又一路用力捉實佢

[緊急呼籲] 有 犬 上 連登/tg 問 人 攞 片，所有片直接俾星火/民陣/吳律師/大學支援團隊，唔 好 亂 俾 人！

第一張相條撚樣
係條片最撚惡係佢 要好好表揚

柒頭

其實有傳聞班差佬點長期咁頂咁多日
就係。。。。 你懂的

相由心身

個撚個警狗個樣都三尖八怪

剛剛Send左email比美國國防部問激光槍

剛剛send左email比美國國防部

個嘴仲要係咁隊埋個學生度 , 由理由相信佢想強吻個學生

最仆街係第一張相果個

休班PoPo 政治拘捕
白色恐怖 屌你老母

推 相由心生 全部好撚樣衰

喺深水埗死都唔肯拎個狗牌出嚟

老豆出動

認真，值得表揚

終於見到委仼證